暗黑兵法

其實有啲暗黑兵法諗左出黎好耐
不過之前講出黎唔任好啱時候

依家見情況升級哂
想分響下

依家畜生無委任證 做任何野又唔需要理由
姦淫擄掠乜7都得
又無處不在
有無勇武諗過 搵番件差唔多既衫同棍
去啲起左底既黑/藍絲（例如：火車站做9義士果個）
醒佢地一個「畜生全套」
一黎比佢地試下畜生們既偉大
二黎佢班友陷害唔少義士
三黎減低畜生支持數
四黎打full gear 9 唔夠打姐，打黑ok la 掛

前提係目標要正確
最忌點錯相
呢樣就要老豆搵仔幫幫手

當然
分享姐
講到明暗黑兵法
預左唔會個個受

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友是不會原諒我們的

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

當敵人比我們強大
裝備比我們好
實力比我們高

我地可以做既唔係硬碰硬
而係多面開花
揚長避短

仲有既然唔出委任證
同警權咁撚大
我地點解唔好好利用下
敵人既長處唔一定正係對面用到
師夷之長技以制夷

點都有用同安全日日出去對恃and get nothing

核爆都唔割都係前提